點先可以唔洗返工？

連肺炎都要戴住口罩返工

死左咪唔洗返
你竟然返工驚死？

打邊爐

上大陸

入工會

你老闆謀殺

我放左成個星期，想知幾時先可以返工，好撚悶

同你老細講 返埋今日以後唔返

我屌你呀?

好撚驚呀每日返工都